<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="confidencial_description">"\n        <![CDATA[
        <p style="text-align: center;"><strong>ЭТО НИКТО НЕ ЧИТАЕТ, НО Я ПРЕДУПРЕЖДАЛ, ЕСЛИ ЧТО&hellip;</strong></p>
        <p style="text-align: left;">Перед использованием приложения пользователю необходимо ознакомиться с порядком хранения данных банковских карт.<br />
        1. Приложение хранит данные банковских карт в незашифрованном виде. Защита данных приложения обеспечивается за счёт встроенных алгоритмов защиты и шифрования данных приложений в операционной системе Android.<br />
        2. Режим установки защитного входа в приложение по ПИН коду не использует алгоритмы шифрования паролей. Главная задача данного режима - ограничить доступ к данным банковских карт при передаче мобильного устройства доверенным лицам, которые не имеют противоправных намерений по взлому приложения и его базы данных.<br />
        3. В приложении не реализована передача данных сторонним приложениям, передача данных по беспроводным сетям и сети интернет.<br />
        4. В приложении отсутствует возможность создания резервной копии, переноса на другие устройства, синхронизации между устройствами базы данных банковских карт. В случае удаления приложения восстановить ранее введённые данные не возможно.<br />
        5. Разработчик приложения не несёт никакой ответственности за утечку данных банковских карт.<br />
        6. Пользователь, при хранении данных банковских карт в данном приложении, должен обеспечить надёжную защиту своего устройства, используя биометрические системы идентентификации, идентентификацию по паролю и использование антивирусных приложений на уровне операционной системы Android. Кроме того, пользователь должен обеспечить надёжную защиту от хищения устройства злоумышленниками.<br />
        7. В случае утери устройства и риске использования данных банковских карт злоумышленниками рекомендуется обратиться в банк, обслуживающий карту, с целью её блокирования.</p>
        ]]>\n    "</string>
</resources>